有冇巴打絲打都有暗瘡問題

長期生係下巴位，睇過西醫中醫，而家做埋果酸換膚都係一樣冇用 成日比師奶叫我買藥膏，好灰 做果酸人地同我講話搽藥膏只會令啲瘡塞返入去皮膚底層，會搞到啲印凸起，我啲印又真係全部凸起唔平 大家知唔知有咩方法斷到尾

嚴重就食A酸啦，搽野真係無乜用，啲印凸起好難搞，如果耐左都唔縮返落去打以去打類固醇

我都唔知算唔算嚴重，集中係下巴位但其他位好少生，我已經唔搽野啦，根本一啲用都冇 好灰

下巴 兩邊耳仔下面
塊面本身都好地地 早排突然不斷生暗瘡 呢家生少咗
但勁多印

我原本塊面都好靚一粒瘡都冇，但而家已經開始生幾粒，好想死

生左差唔到3年幾 最嚴重個陣生到成塊面除左額頭同鼻之外都係暗瘡 之後去睇醫生食四環素 而家食左3個月到已經冇再生

本身暗瘡底會唔會易翻發？